（急問）ID俾人hack？有冇apple人係度？

啱先收到apple email話我買左某個app，話同我以往消費紀錄唔同，話我個ac有可能俾hack。
咁佢叫我update個人資料啦，ok我update左，跟住佢叫我入埋credit card資料
但我又冇credit card禾，我當初申請apple id個時都冇入過credit card資料，何來佢叫我update credit card資料呢？

去手機台問啦

首先睇下封email係唔係真
係真就睇下到底買左d咩app,
唔係你買就改passwords,
最後你都無入過信用卡驚咩姐

我前日都收到
因為見佢冇billing address 我覺得流流地冇理

本身未比人hack,而家就真係比人hack咗
btw 5p仔係比較無腦,禾你老母

咁先係官網改番pw

啱

戇鳩仔check下個sender係咪@apple.com啦
唔係就準備cut credit card

申請apple id個時冇入過credit card資料